Este proyecto de latex fue la base de la primera tanda de versiones del reporte con el formato de la ieee.
Posteriormente, fue cambiado a otro formato al de springer.
Actualmente está en desuso y solo se almacena como histórico 
